用HKBN台既email都開到連登ac

我就是成功例子
但係唔知轉左台仲用唔用到

用到 我就係例子